美國駐成都總領事館逾200名職員，大部分是中國人

【#中美角力】美國駐成都總領事館逾200名職員，大部分是中國人，報道稱一些中國員工將被解僱，正與總領事館交涉解聘方案；美國國務院表示，對中方要求閉館感失望，今後會透過其他官方渠道延續區內外交工作。

▸相關報道：

Cable

暫時下崗姐 唔怕

黨會照顧你的

又冇左200個高薪職位

又搞到歧那人失業

大部分為間諜

之前未係而家都係

回鄉創業

跟黨走，地攤經濟

石頭……腳……

5毛手足

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

200漢奸,捉返去有排審

係成都領事館既職員呀。

200人起碼一半有任務在身

幫自己人失業

份工都無撚埋

依個好笑

不惜一切代價反制
代價=自己人

石頭....腳

石頭 + 腳

屌, 叫「零工經濟」

叫「零工經濟」

Push

美國佬識玩嘅就一定要攬呢班人仲要大事宣揚，唔單止表現出同中國個種無情嘅分別，仲可以引嗰班潛在叛共者出嚟。

哦，養多200件

休斯敦果間有幾多美國員工？

Houston 支那大使館應該一個美國人都無請 , 所以無勞資問題

益班支那人？

有都係間諜

中國又贏！

星期六睇viutv新聞都有講冇記錯百五人係當地人

去過第間領事館 得安保三四隻係美國人

咁就失業 國家愛你

200個間諜

應該無乜
用晒quota俾大陸人過美國居留

200中國人炒得

屌
美國中領又係請支那人
香港中資又係請支那人
到成都美領都係請支那人
其實支那對外國有咩燃貢獻

借位

[5毛手足唐娟已成condom]
解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

創造失業率。

休你老母

特登拍咗條告別片

抽出2OO個漢奸，應要縛上廣塲作批鬥批鬥大會啟動

候斯敦呀

恐怕全部唔係召妓就係妓
拉哂返去先啦

笑撚死 支持地攤經濟囉

有都係支那美國人

石頭乜乜乜腳

終於知點解支那唔關其他領事館，因為入邊插晒自己嘅針

200個都有

點解美國佬咁撚蠢
明知咁多間諜重請黃皮豬

石頭....腳🦶

哈哈
失業的原來是韮菜們

幫美國佬做野
收美國佬錢
漢奸
抵死啦

大部分都係中国間諜

推願榮光歸香港

美國國務院表示，對中方要求閉館感失望

學返支那D語氣

侯斯頓
保安

入黎睇呢張圖

請得咁多中国人
間館都唔慌多機密野

石腳

唔會啦 做完大陸都唔會報

叫佢哋同黨傾囉
美國無話close呀！

美國嘅支那領事館全部支那人
係支那嘅美國領事館依然全部支那人根本全部支那狗玩曬

佢地都係中國人(美籍)

唔怕
失業率GOGOGOGO

全部係國安間諜黎，有黨養唔驚。

揾咁多間諜做嘢，真係唔驚o架？

可以去打散工

幫美國佬做野仲唔走狗？